{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119746",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "김치삼겹살"
    },
    "text": "\"キムチサムギョプサル\\n\nソウル江北区水遊洞224-6\\n\n韓国料理、16:00~03:00、年中無休、70席、授乳口の路地に位置するここは「キムチサムギョプサル」という店の商号ほどキムチと肉の調和が目立ったところだ。 メインメニューのキムチサムギョプサルはサムギョプサルと一緒においしく熟したキムチと豆もやしを鉄板に乗せて添えて食べられるのが特徴だ。 曜日別に変わるサービスサイドメニューは、肉だけでは満たせない足りない部分を満たしており、多様な種類のチャーハンがあって選んで食べる楽しさがある。 路地の奥に位置しているので、通り過ぎやすい場所だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "キムチサムギョプサル"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江北区水遊洞224-6"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "16:00~03:00"
        },
        {
            "question": "この店の定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "70席"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "キムチサムギョプサル"
        },
        {
            "question": "この店のサイドメニューはありますか？",
            "answer": "曜日別に変わるサービスサイドメニューがあります"
        },
        {
            "question": "この店のサイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "多様な種類のチャーハンがあります"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどうやって見つけることができますか？",
            "answer": "授乳口の路地に位置しています"
        },
        {
            "question": "この店の周辺に他の飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺には他の飲食店もありますが、路地の奥に位置しているため見逃しやすいです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 231
    }
}